[
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「酸素分子」",
        "answer": "O2"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「水素分子」",
        "answer": "H2"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「塩素分子」",
        "answer": "Cl2"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「窒素分子」",
        "answer": "N2"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「アンモニア」",
        "answer": "NH3"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「二酸化炭素」",
        "answer": "CO2"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「水」",
        "answer": "H2O"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「塩化水素(塩酸)」",
        "answer": "HCl"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「硫化鉄」",
        "answer": "FeS"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「酸化マグネシウム」",
        "answer": "MgO"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「酸化銅」",
        "answer": "CuO"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「塩化ナトリウム」",
        "answer": "NaCl"
    },
    {
        "question": "次の化学式を答えよ「酸化銀」",
        "answer": "Ag2O"
    }
]
